林joseph既優點

試舉例

比我地知道自由既可貴啊

入左黎...諗左5分鐘都諗唔到...上一頁

平心而論 真係教得好 雖然成日鬧人（包括我）
但係英文進步左好多

Sorry post錯post

自膠左

究竟你呢個留言係點留

無私奉獻

造就LIHKG

帶比我地開心
因為佢而家仆左街
睇佢仆街至開心